如果今日係平日，天文台會點掛風球？

如題，我覺得會六點掛，十點落

9-5 3號
6點全部取消

7點前落8號
5點後掛8號